夠鐘訓啦 咁多位柒頭

訓啦柒頭 聽朝記得醒